Spotify 已經變左大陸公司?

比騰訊吞左

唔係唔知幾多%咩

有堆廣東歌歌名唔知點解係show支那拼音

我諗我會轉會

邊度黎呢個page。。搵唔到

大陸俾用咁 咁多外國禁歌
淨係西方hip hop都話人傳播壞思想
唔用得就咪L用殘體字

又殘體又支那拼音
有冇人知咩事
真係俾支那控制即cut

大陸有過濾版Spotify QQMusic

CUT左轉邊間好 又唔想用MOOV

畀負評嘅介唔介意講2句

點解唔moov?
又有無損

唔夠外國歌

好似得一成左右

玻璃心無分國界

點先唔玻璃心
而家唔係手誤喎

讲多少少

少你老母

哗人地就讲得我就唔讲得你唔止玻璃心仲大细超喎